想現價入0005.hk，點睇？

Lets Go HSBC

聰明價投之鬼

Just do it

價投驚西

訓身撈底

聽過好多次

鑽石
能量
抵呀

支持

博佢下年派息

我覺得直入無妨

唔好呀

一沉不起的大象

等十年應該可以上40

我準備好啦，等你托起我就會入。

入左熊證
放工收錢

比個孫可以做下個香港老牌名門